有冇男人老狗去紋眉

點睇仔去紋眉 ? 有冇邊間好推介?

男士修眉邊到有

大把 不過唔知佢哋邊度紋

Babemakeupbeauty

Brows4fun

飄加霧好啲，嗰時做見幾個男士做完同等緊。

你睇工聯會嗰個就知

幾年前三千幾做左飄眉..

以前完全唔理條眉,又散又亂...

其實係街見好多男都有做眉

之前霧過一次 但整完冇耐就甩色….跟住第2間再整就好好多

整得好又真係整齊d精神d 整得衰就玩L完

修完再自己畫

試過? 紋成點?

飄眉姐係點? 其實我點知我要做乜 同 邊間好 ?

巴打邊間整?
屌我醒起我有個fd ..
之前走左去修眉 修到勁幼 搞到成個女人咁 ..
好彩佢唔係紋眉啫 都叫會生返出黎..
如果我比人紋到女人咁款我真係會拆撚左間舖

大把啦
你睇D空少個個都整過條眉 好common

飄眉會自然d，
我都只係係FB搵到個間，玉XX

不過大部份美容院多數都水人買野，小心
又多支人開

ig: miuseebeauty_hk
但佢ig冇男人睇, 真係整你記得叫佢畫到你滿意先落手紋

之前去7仔買嘢見過
真係有啲怪
女人紋眉見得多

啲女紋眉紋到紅色
完全唔知做乜鳩

應該用料唔好甩到變紅

黃店

修眉算啦
如果天生眉型柒 就畫兩筆
我而家係gym room 個撚個阿叔都整條色勁怪嘅關刀眉
幾柒下